接機大堂坐緊個啲 叫人上黎離境大堂啦

上面要人呀！！ 完全唔夠人係到 係咁有旅客硬撞入黎呀
如果你都坐緊下面 就叫人上黎坐啦
唔係你坐下面都冇咁大意思